屌你老母佐敦拉左好撚多件

救 poly無左成千人

屌你老母呀

正面攻唔到 不斷比人拉 惡性循環

咁樣完全無贏面嘅送頭法。。。。。

過左10點
人數急劇下降緊
真係要分勝負啦

唔可以再用咁嘅方式

9拉黎囉 咁你出得未？

咪再推手足出去死啦屌你老母

賠了夫人又折兵

幾千人衝幾十去啦，唔好再縮

開花

無時間

武力唔對等
不斷捱打

火魔掉空地 向前推
對家一衝就散
多多人都唔夠輸
你地都係番屋企摺紙鶴啦

後排跑走, 人地見前排落單即衝

要曬冷要快啲
依家已經最多人
再夜啲人群會散

學你做鍵盤戰士

比人夾呀 .....

屌你老母, 鳩守, 有得走唔走, 比人圍唔願走
圍到無得走就寫遺書
你話我分化撚就話
屌你老母出面成千手足咁樣無左

拉

唉
火魔完全無威脅

一齊升級好唔好，和理非唔升級救唔到人

我係popo都唔撚怕你 淨係識掉地下扮勇武
一係就離成50米掉

轉玩法
比通碟
否則全港所有紅企裝修
但後果可以好嚴重

十幾粒橡膠子彈飛埋嚟，點守呀

今日黑警發覺唔夠打之後瘋狂近距離平射
傷亡好慘重

咪係

耐心等待我屌你老母

超大量和理非，但係好多係無裝既…

佐敦又黎啦 無人攻過黎掉火魔
有人攻就散
唔好浪費 番屋企摺多幾隻紙鶴好過啦

和理非唔升級 真係救唔到人

鍵盤戰士都好過當手足condom。
今晚個幾十個咪就係condom囉

救左先屌

Be water 呀 唔好唔記得

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！
要反打狗人呀！加油呀！

佢地一直用催淚彈就係怕近身，我地人多近戰一定夠打！反圍打！！！

本身又話星期一過
點解重未有消息架

救完先屌

同二百萬人遊行一樣 等班人散哂先開始做野

幾時? 頭先唔係話兩人咋咩?

再咁落去，不斷有人犧牲

好撚嬲呀

你講嗰千幾個好撚多都鳩拉
你又無相又無片又無准確描述
呢d post有撚用咩
拉

Sad but ture

咁中大點守到咁耐

狗一衝就火魔法

火魔成日擲唔準，搞到捱打

Poly入邊嘅手足你哋得返一條路 你哋明唔撚明

收聲啦on9仔

美國遲十幾個鐘，而家先星期一朝早

係要掉落啲狗仔到

屌你大部分有裝係現場拉

點會怕
無人夠膽打狗

千幾個有裝？
你大阿叔呀
相 / 片呢？

唔衝果陣掟晒火

到警察衝果陣冇人掟火

睇緊d咩

火係撤退用 唔係對峙用

裝備又冇
又唔買物資
其實知唔知自己做乜撚嘢

拉左21件

放心 肯定唔止呢個數目

Jordan個d唔會告得入
但係poly手足會
點都要救

推

唉 真係唔知點講
理大班人比人拉, 告暴動未必告得入
依家出去救人果班比人斷正,一樣都係暴動
為左POLY 入面既手足唔知會唔會告暴動,犧牲更多既手足...

拉到 ≠ 告到

你唔好屌，
佢最多高調拉低調放
和理非肯出黎做盾已經要respect

poly告唔入 斷正有片先會入
所以佢地而家識入面手足自首

屌你老母
死撚開啦
拉

蕭生講左 係個局

特登唔攻入理大引人吹雞支援

捉更多勇武

不過冇人信

佐敦手足似係新血

救到的話，士氣返晒黎

大家要用火去攻擊 今晚要救人
唔攻點救 守係佐敦十日十夜都無用

Poly根本係利誘
CLS 新一哥一上場呃左好多前線出黎
D人仲打飛機咩攻唔入

前線啲勇武要有覺悟
唔好玩玩下浪費火魔法

救左先屌 宜嫁屌係咩心態

果D 斷到正, 點樣告唔入
帶曬FULL GEAR MASK, 死緊

屌段狗做乜? 你係二橋做野預左 popo黎搞你

最撚醒係你
愛與和平爭取民主啦屌你老母

無論點都respect各手足

拉左10個 唔好報大數
雖然拉一個都好多

Be water!

佐敦比人拉既數會唔會仲多過理大走甩左果班

比人拉撚左成堆人...

而家係掉轉 敵守我攻
你掉火魔有得用咩
你近掉 佢TG放題 後面班和理非散
你遠掉 係中間位 仲阻到自己前進 POPO 就咁望你掉就可以

火係守 先有用 除非有班唔怕死 不停沖最前掉
但POPO唔同外國警察 佢可以開槍

收皮啦屌你老母 分化撚 單機啦

真係唔好報大數
打仗為咗士氣一定報細

中大守到係因為警無強攻咋

唔好以為真係守得到

要打係無得打

佐郭點會告唔入，
帶曬口罩，
拎曬架餐

為左理工班友，又無左一批人

D防線蟻冷咁慢, 幾時先去到理大救人

天黑果陣千祈唔好用10架8架百佳車裝住d木枝, 再用火魔法推過去, 千祈唔好

邊個位拉左??

成撚日話一齊衝既一定唔係現場

屌你老母 可以開花燒政府建築未啊....

如果佢地衝你地唔退
一定可以WIN

Respect 完手足會走到？

去唔到，黑警一下堆返轉頭！

根本唔守理大就ok

有無睇過 saving private ryan?

睇完你會有得著

報你老母大數
今朝出過數字
琴日到今朝已經800個

成晚係同一個位仲話救理工

話咗各區開花啦屌

製造大場面，一邊擾敵。

冇遠攻eq唔好再同popo 對攻。。

拉左幾多個?

要準備好實彈都唔走先得wo

10個到
其中一個係大叔黎 但都似有gear

你地不嬲都鳩拉架啦，上到庭先算啦，呀SIR!

拉一千多一萬

等狗衝先扔啦火魔
一扔火一射tg又要退返

係
政府其實就係想咁

中撚哂計啦 佐敦出黎又玩番對線

即係又係等衝 等跑 邊個走得慢就被抓

過一陣又對線 無限loop

玩撚完了

你收下嗲啦冷氣軍師
你做撚咗啲咩啊柒頭

佐敦今日都打咗至少10個鐘以上

大家今晚一定唔可以陣地唔走
唔可以陣亡

拖延時間就夠，唔洗去咁盡

如果換著100年前, 武力差距冇咁大既話.
手足就唔洗咁慘.

有真槍真係唔夠玩
明明之前一路推得好順
一有真槍真係好難搞

推

[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻

宜家d tg 全部平射
中左都好傷

屌你老母，無相/片，咪撚打擊士氣

你係咪調轉咗

而家好似雷霆救兵咁 唔係多少要既問題係因為poly入便既都係自己人 咁行過去打係極到on9 但係我地一齊行到5個月都係因為呢樣野 如果唔救反而唔知點行落去

不如投降

點會
琴晚打到凌晨5點都仲有二 三千人

企左成日。
好攰
唔好意思手足，我聽朝再黎

一早都說這是送頭行動

又攻不銳守不穩

Poly果班係最勇武

同埋手足黎唔通見死不救？

佢地一比人拉左 肯定死人

朝早已經有一班比人運左上大陸啦

唔洗真槍，用橡膠子彈同水炮都唔夠玩了

守住去攻防線

好多都係和理非
無前線經驗
第一次企咁前
真係會不知所措架

佐敦長樂街有黑警扮示威者
5喬裝黑衣 有玻璃樽
5喬裝記者
小心

啲燃燒彈又未到投擲距離咁早掟.....應該留番啲狗想突擊，走入投擲範圍先拎仲好，令啲狗混亂，前面嘅縮唔番後，後面嘅上唔到，落單重好打。

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

估計應該由佐敦慢慢收網咁返入去尖沙咀
冇交通情況之下應該好難走
專登咁耐唔衝入去理大
應該引 其他學生出嚟

為咗一個Poly少咗咁大量大足 夠啦
我都唔想被捕 但仲可以點？

鄧強西利
一上場就玩引蛇出洞

狗行前一步

我哋向後跑一條街

唔好淨係stay一條路呀講過好多次 根本冇威脅 佢推嗰陣就分散走 向後退同入內街 之後入內街嗰d咪繞過狗防線側襲同後襲 咁樣d狗先會有意識原來係會比人四面包抄 先會驚 下下跟大路退有撚用咩 又多人但係塞住曬做唔到野 不如真Be Water 向內街散再包圍 我哋要主動 唔要被動

依家拉左 你都未必見到全部上庭先係問題

依家係除左見光捉 有樣 有人認

講緊係送上中國 同 被自殺呀

一個都嫌多啦

仲想要幾多個 周梓樂 陳彥林etc

poly血的教訓包圍前要轉場
救咗今次先

救還救
屌還屌
冇衝突

解理大之圍，和理非、孤兒寡婦、大愛左膠全面進場 (含實際建議)

唉，我都唔明點解同外國既差咁遠
感覺成日響道等比人打比人拉咁

拉左好多個了
無左幾百個手足

咪on9 啦運上大陸
成日散播d on9 fake news

大家明早返自己區塞，
黑警唔會攻入去，想呃人出來，唔好圍

好心冇圖唔好推上黎啦，損軍心

用政府思維，整個曱甴屋就成功捉多成千隻曱甴

問題係比人拉左嘅唔會敢再出， 用完就無

唔救入面既人覺得被人出賣
救既話出面陣地重覆理工咁輸

真係好少見會做得到呢個效果

可以咁講野架咩

USA 精神 人人為我 我為人人啊 屌你老母
1個人都要救 明唔明 仲係小農DNA 點得?

五毛你收皮啦，乜撚嘢送頭呀

拉左好多警力
仲想點？

一早分析過冇人信

認人呀！！！！！

武器唔夠抽，要開發新裝備了

9拉好過poly手足告暴動呀

好好奇你究竟有無份打中大攻防戰

唔係

手足唔係condom

ching心水清

唔好同外國比啦

外國d警察都無咁癲啦

心態差好遠

但佢地好勇武

街頭全撤，今晚有成功運到理大人質走，理大手足頂多陣，聽日繼續！

廢青抵死

人多不是無敵，黑警武器同裝備勁齊，唔夠做又出水炮車！黑警必定遭天顯！

唯一辦法，升級武器，要公平對決先有得打！

依度好似捉左好多

好事，大家上左十分寶貴一堂！以為手足只會越戰越勇！

依個時間仲上連登嘅人就咪撚出聲啦
屌你老母冷氣軍師

話拉左好多人嗰啲全部五毛黎
唔信自己睇紀錄

你班兄弟行錯一步，你係咪睇撚住佢地死啊
含柒啦你 講到好似你有份救人咁

外國班警察會唔會咁近距離拎tg橡筋子彈射你呀
佐敦係鬧市呀

就咁睇好多都係街坊裝

要用火箭炮，一野轟落去先夠打

一網打盡喇😖

非法集結都告唔到

但都叫遮守到

實彈既話咩都搞唔掂

唔對等點升級都冇真槍

冇份打 唔通你有?
一路子彈+催淚彈放題 前排受傷 後排都有人頂上

又blk一件

呢招真係好高...圍住你放撚晒風唔比你地走...一走即捉,投降照告暴動根本咁樣其實唔一定告得入
再話入面多核心份子..目的係激班真勇武出黎救人...再捉黎救果班人,呢班黎救既人就真係可以告入暴動
而家出面被捉既隨時仲多過入面既人

好主意，一招ko佢地，唔好成日捱打，要黑警都受下皮肉之苦

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

屌你老母偽進返屋企讀多D書啦

知唔知咩係highground 同choke point

有冇手足教下點整炸藥

預咗架啦

有人佐敦收工屌咗句老母就拉咗
講真不宜硬碰，做街坊嘅人都沉實啲先
都係要靠大家自由發揮

大家應該自己主動叫一小班人入內街 20個夠架啦 有火魔有磚 入內街繞過d盾陣 佢地通常推嗰陣後面係有狗車 但係冇乜狗睇住 呢個時候咪衝出去抽水 然後分散到前排狗主意 大路嘅咪即刻推

呢頭求全世界和理非出晒黎
轉個頭又屌鳩人冇裝又出黎
你對唔對得住今晚肯行出黎既人呀

邊睇成千人？

無左成千人

用炸藥一野轟落去，脆炸狗肉

黑衫勇果啲比水射都要走
唔係黑衫和理非就企定定係到唔食水 結果比人拉哂 最多入去48既姐

呢d踢保啦

咁撚遠 點dum？

之前咪話邊爐gas罐挷埋一齊再插引線點火就得 From老豆搵仔

新聞講昨日至今拉左千幾人

咁你係邊？

有無國家打仗子彈向地下射咁善良？

其實呢有時唔係話con 唔condom 壯士都要斷臂，，，打仗用傷兵拖慢敵軍有生力量既戰術用左好耐

點解講左咁耐 無人真係有吉士 去狗屋 去18區大開花 藍店大裝修 再講依家特然多撚左好多民意撚 有人開po嗌升級 總有人堆民意撚走出黎話傷及無辜

出黎只係好過係屋企嘆冷氣既人咁解炸

01？

屌 出面可能係非法集結 入面係暴動

和理非要乜裝 口罩都夠啦吓話
又講 有咩出咗黎先
出咗黎又講乜柒都冇

其實你有冇去
和理非做嘅野點止依兩樣
其實知唔知自己講乜撚

啱啱立場見到
佐敦道報紙檔起火，需唔需要搞眾籌，並唔係裝修事件，國際戰線做好形象

係lo 唔夠近唔夠膽行近味唔撚好dum lo

用人頭換人頭

有冇遠距離果d ,人手掉唔遠

我對唔住唔通你對得住？
出到黎鳩企？因為仲係7月1？

講多次
革命係一定會有人犧牲流血
知道大家都好心痛
但係可唔可以將呢份痛化做勇氣
勇敢啲企前啲？
你哋再咁樣落去前線真係會好攰好頹

Fake
官方數字都冇咁多

等住你黎！
不過冇計，唔通放棄咩

唉屌

無裝拉到 告唔到

即係無拉？

點升...見到無著燈既狗車都跑走哂

應該告唔入

未必，好似屠龍咁，不嬲做事小心，如果唔係poly 入面反而唔會有事

百幾人呀屌

你老母生你出黎就係做狗

盡咗力啦

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

拉成千個都係告唔入
poly果班俾人拉死撚緊

與其屈係彌敦道一堆俾人捉，不如分散大包圍狗啦！

出咗去未呀垃圾？

大哥成 又要遠又要係炸彈咁得返搖控炸彈

我知道有就話新香港人被國安拉

乜都無而家咪比班狗射tg趕黎趕去
你問我有無去，似你無去多d
Onlun99 咁

拉非法集結組

拉左幾多？

01個個鳩架
周未拉左154

有冇人搵到佢地被捕去向

依家出黎為左救人, 唔該見倒被拉都要救手足

唔少

但係好多人犧牲，好唔公平

有冇人見到佢地去向

分散每條紅磚大路都要聚人

仲係度鬧人既忍唔忍心呀

成班冷氣軍師！

我有手足係入面

做錯決定係會有代價

望係咁望啦而家某程度都係比班狗牽住黎走由守變攻仲難左...對家而家又上步槍又盛

black powder
利申，好危險，唔好試

屌

半年啦 仲信01

烏黑蘭
人地實彈味一樣照衝

班守城撚真係鬼黎
搞到咁撚多人為左救佢地
拉鳩曬

就算落charge既同入面既手足差好遠 今晚出得黎有一定覺悟
但一定要保持一個都不能少原則

poly入面嗰啲係手足，街到呢啲都係人頭一換一都唔抵啦

入面學生捉到全部暴動
出面捉到既或者易D打甩
好多9拉

入面果D 真係未必告得入
出來哩D 帶曬MASK 現場拉, 一定告得入

但係依定炸藥都無得買喇，所以無得升級，香港嘅抗爭武器好弱雞，同外國比差太遠，畢竟我地都係心地善良嘅抗爭者，係黑警迫我地咁做

係咪和理非手足？

我諗都尚算可以
今日起碼創造左空隙 比成百人走佬

poly果班又弓箭 又破壞 又放火
一拉就死撚硬
咩分唔到邊個打邊個
全部mark哂名就得

今日術坊裝 果班
依家蒙面法告唔到
可能坐48小時+告非法集結

非法集結 我諗最後會特赦 因為太多人中

佐敦8成係冇gear嘅和理非 一射tg已經散曬
ps 喺現場

攻唔入，走啦，唔好再送啦

我地無做錯，係黑警同林鄭迫我地行呢步

出去係預咗比人拉！
預約比拉呀 拖時間比poly 手足走

無計，今晚好多係和理非，第1次企咁前又驚青…有咩風吹草動即閃

呢個位係一個好撚大嘅問題
火魔已經唔係多，唔識掉真係唔好掉
睇直播見到好撚多次，好大力咁打斜向下掉，結果落左係自己前面嘅空地

攻嘅方式已經唔多，連呢個都搞唔掂，真係唔撚使打

中銀 工商 咩都好 即散

和理非告唔入！
咪撚再帶風向

BBC World 記者想接觸被困理大人士

一定要救

係，一俾人捉就唔可以再出，
最多只可以做文宣工作

都好嘅，大家上左寶貴一課，之後仲有排玩。
其實有錯折係好事，大家先變得更強！

真係拉左好多人

理大班人個心過唔過意得去，根本係出面手足條命換你地條命

唉

睇中後生唔鐘意慢慢聽人講野心態
電台都少後生聽
同埋比被困果d覺得自己害左支援既人出來投降算

出晒黎未屌唔住

中大易守幾多呀，地理優勢又少出入口

退啦
一陣比人包
賠了夫人又折兵

點解仲要講呢d說話，比呢d壓力入面既手足？

不過聽你口吻都係冷氣軍師黎

雖然想屌柒你
但sad but true

Block 咗條友好耐

成日見到掉地下火魔..

睇片好多似街坊，黑衫個啲走哂

講咗警察就係想你哋開花拉埋第二梯隊㗎喇，你哋又唔信，攬炒!

鳩拉唔會告得入掛

其實poly班人打算點 今日最多應該係最多人尼支援但都只係走左百零個 一日未完一日係咁LOOP真係好傷

一鼓作氣啦

救就俾人拉 唔救場運動就直接完 士氣直插冰底

一命換一命, 唉
忠言逆耳

你係咪調撚轉咗講

9拉可以告到乜？

呢啲拉完 48就出翻嚟
poly果啲十年呀

其實對家而家只係最低武力, 實彈槍都未真正使用, 試問有咩方法可以救到佢地?

好多都出面開花拉
我當你8成告唔入 都仲有200個手足

好多今晚係前線啦
點只48呀

如果仲喺附近，勿送頭啦
理大人只可自救，搵吓秘道缺口啦。我哋喺外面，唔識入面嘅人就根本幫唔到啲咩

拉左好多人......

真係1.5命換一命咁，好慘烈...

驚閪咩 鳩拉街坊 告得入至講啦傻閪黑警

一個守一個攻 仲要中大果陣得一個位佢想攻

咁拉佢告得入至講

我知可能係搖控軍師，但其實啲火魔好浪費，同曱甴仲有成百米已經放定先，佢哋唔驚

Poly班叻仔黎 識玩死守 用一千人換值得ge
美國救個大兵都死左成7-8人啦

我話你知, 上面就算有法律, 要做9你你點都係死

而家香港正正面對同一個情況

唔好再諗ON9野啦, 唔好再覺得玩膠會無事

師兄你應該訓左好耐, 仲訓得耐過美國隊長

Saving private ryan....

有事都唔驚得咁多 而家和理非已經全面進化 越係打壓反抗得越犀利 政府係將個局勢推向死局 民不畏死 奈何以死懼之

咪講咗口罩囉 on99係你 文盲
俾埋眼罩你好未

利申有去

撚有人送頭啊屌你老母分化閪

再講多句 政府or mon po狗 而家就係要同你地攬炒

係……救人被捕嗰班其實同poly入面嗰班做既嘢一樣 打狗 火魔

佢一定會選人黎告
依家已經4000人
咁拉法有咩可能所有人都入去坐 邊有咁多位比佢地坐
法庭邊有咁多時間處理 懲教人手呢?

所以呢啲和理非拉到最多48 踢保都可以踢出黎

咪玩啦大佬 今晚咪又係好多手足火魔打狗咁去救

拉哂啦

你都識講太多人, 所以今日用東鐵拉左上大陸囉

點選阿?
抽籤阿?

理工班手足 你地睇下油麻地拉左幾多手足
就係為左所謂嘅救你地

之前旺角革命都搞咗幾年先告到 黑警拉咁多等告到2046啦不過到時可能共產黨已經唔係到

被捕嗰刻如果冇進攻裝 冇打狗 都絕大機會48

唉 當然最好冇啦....

大撚把full gear 呀
屌老母

救人又屌，唔救人屌
不分化不割席！
而家係到屌中局有咩用？唔係應該諗點改善？

今次唔救poly，捉嘅好大機會告得入暴動，死傷慘重，仲會嚴重打擊士氣+運動發展
無可否認！真係因爲做錯留守決定，自首手足/救援隊手足比人拉，當買個沉重教訓

唔好比港共分化到呀！

班狗之前吹緊風整緊急法庭啦 會比當年快好撚多

法律上現場斷正嗰班可能仲大鑊過poly嗰班

非法集結姐

無錯

成排彈都跌得
今時今日仲提狗忽撚左

呢一輪又拉左好多...

三年後仲係度先再講

賠了夫人...

拉到遲d係監獄攻番出黎，繼續拉囉警甴

有無睇Saving Private Ryan 問題唔係犧牲幾多人 而係講好左齊上齊落 絕對唔可以見死不救

其實係 唉

一日唔真暴動就唔好再推前線去死啦
咁樣對社會既破壞性都無
直接止暴制亂

油麻地
起碼十個

重要有可能開左ar15

現場有人放汽油彈，即使你無份放，佢都會例牌入你暴動
依幾個月不嬲係咁玩

同感

送頭呀

現場可唔可以退一退先
好難得poly救到百幾個
唔想又有手足比人拉

如果我地唔理佢，佢地已經死撚哂

係咁扔又燒唔到狗 又唔係推

又輸廿個

游擊 游擊 遊擊
街我上唔到
但如果有小朋友手足
無錢食飯
歡迎搵我

加油

隨時外面捉既人仲多過poly入面
陣地完又陣地都唔知做乜

究竟係我太悲觀定係點

真係可以comfirm 到全部被拉既人都上到庭or 報平安？

廿個都有 可能更多

apple話最小20.....

係時間退

和理非退場下

不利勇武手足

手足唔係一件件 用返好啲量詞唔該

30都有

手足識嘢

Poly手足冒住暴動罪
都要堵路 係因為相信大家會救佢哋

一樣道理
大家咁落力救poly
明知會告暴動 都要救poly手足

唔係相信大家會救大家
根本無人會落力打呢場仗

我勸冷氣軍師 鍵盤戰士
好好諗吓

現場手足

有線 live

23:23:00 有手足比人打到pk，行私刑

張飛

前面要拉埋後面走

告唔入，有朋友踢保成功，不過打一身就梗

認人

咪撚亂咁浪漫化

做戲還做戲呀

其實點解掉落地

有線 live

23:23:00 有手足比人打到pk，行私刑

唔識cap 片

搵夠藉口未
唔係老馮又氹又讚迫你黎抗爭
自己冒唔到風險咪直接認

真係覺得咁樣陣地推進可以攻破防線?

依d人真係累死人

屌，你班仆街先係當救人嘅和理非係condom
附近有人放汽油彈，佢好大機會入你暴動，而現場斷正好難打甩
Poly嗰班依家反而有時間去換裝做證據打疑點

班狗心諗個個好似樓主咁就好
鳩拉人嚇到成班唔敢出
咁多個月拉左四千人 有告嘅得五百人左右
仲要未計告唔告得入

無人要你讚，只係唔洗屌姐

壯膽?同埋嚇下d狗等佢地可以推前到近距離掉?
其實我見手足都基本上係火魔放題...但都係比班狗一沖就散左
仲可以點贏陣地戰....

佐敦拉鋸咗一個十字路口, 得100 米都無, 但就拉咗咁多人

咁乜都無帶又乜都冇做係咪事實先
係有做過乜野不妨答下位巴打呀

散啦屌

兒登仔唔撚好再屌了
一班仆街係電腦面前打字
仲係到屌敢出去既人
究竟你地知唔知醜？

根本有街坊路過，black bloc變裝都可以潛入走甩
你地屌無gear嘅人做乜野

點解要因為一單poly守城事件令大家又變返哂陣地戰 明知對家裝備無止境咁升級
旺角明明係日日打快閃堵路都無乜事

全部人唔上街仲少人畀人拉 咁你不如唔上街

因為佢地永遠立於高地
贏既時候幫手慶祝
輸就屌鳩手足

每條路聚幾十夠做啦，有咩事就走，分散攻，令到狗隻四面楚歌

你又唔撚出？屌你老母

其實對峙一耐左係好易有呢d 情況發生
唔排除前線由今日10點頂到而家
人一攰就好易判斷錯誤，反應慢修正唔切比狗咬時有發生

我地好似都仲未出到一啲可以令對方折將嘅戰術

而家只係透過消耗民間嘅人力 物力 財力
去拖時間
而對方人無少 繼續出糧 半步不讓 無人問責
呢個玩法到咁上吓乾塘就唔會再work

似鳩拉

兩邊都唔屌住先
今晚被狗咬既手足唔理告唔告到入都好，入到狗屋都大撚獲，幫下手認人仲好
頭先apple先影到有血口罩

出面要有分寸

不如真係集中九龍每個地方開花

好撚心你班撚屌 一係就諗法方
唔係既就咪撚屌會出黎既人

屌，齊上齊落大家上莊咩
捉到隨時坐幾碌呀
本身poly班勇武唔肯撤搞到要人救已經大錯，你仲要講埋啲on9嘢
去到依啲場合，係應該真係權衡利弊囉
係咪一齊係監獄打籃球好溫馨好開心呀

要冷靜沉住氣

你係到屌鳩人 根本衰撚過藍屍

想我打卡同你講我係邊呀

好多和理非大膽左好撚想講 你估佢地真係唔知而家冇裝就唔拉咩
佢地想COVER 有GEAR手足炸屌你老母 割乜撚

你算撚數喇 屌你老母 口多多

我地唔係要衝入去呀 衝入左去點出黎？

告唔曬。大家冷靜。班狗得48小時搜證。唔夠料踢保就冇事，所以班冚家鏟咁鍾意即場塞野落你袋。屈頂帽係你。拉咁多人根本基本搜證都有難度。

有線 live

23:23:00 有手足比人打到pk，行私刑

班狗見唔到鏡頭

其實玩陣地戰好需要有個大台/司令部....

痴撚線 連登仔只係識屌鳩返肯出黎既人
但係自己就永遠係屋企
屌你老母 如果真係有清算 第一日就清算你班仆街

pushhhhhhh

買個豬咀眼罩 起碼唔洗一有少少tg味就走

真係唔抵

push
想問衣加無左蒙面
行街袋住防毒面罩算唔算有犯法

要推進點唔陣地戰呀？
依鋪班狗擺明等你上去中伏

攻唔掂好散，poly依家有老鼠曾喺入面好安全。

戰線太長 易散開 易落單

依家真係要諗諗點繼續喇 攻左成晚都冇進展 poly人未救到出面已經拉大量人仲要斷正 一定告咁制 如果poly人比曾鈺成勸降成功就前功盡廢

唔撚出又屌 出又話on9送頭
有咩大計你又唔撚係up得出

適當時候be water 避免重蹈覆轍

開緊花個d一定要盡量減少被捕 目的係拖住警力 唔係打贏佢地

都要救

仲搜證 48小時打到你仆街啦

有但係少好多

完左CU單野仲留係poly個班 你問下自己做緊乜 後果自負都算 你要其它人咁樣幫你 當初走到時候唔走 仲係入埋玩煮飯仔

好多都係鳩拉...告唔入，只係煩鳩你玩鳩你。出自黑警舊同學

我只能講好過Poly手足坐十碌。

疑似開咗AR15

點解告唔入

班冚家鏟真係至在捉你黎打。

油麻地 又係

和理非 無裝

怕咩

一百個人坐三星期搵一個坐少十年，okay ?

而家尖咀呢班仲危

唔散一陣3路 仲慘過poly

散左先啦

但係個班唔係斷正偷襲啲綠曱甴？

雖然係事實，但屌你手足係一件件？

屌你老母，好撚嬲

我自己想知

印像中好似未有齋袋住頭盔眼罩嘅手足上庭
所以未知d官會點判

其實今朝女拔果面所見
一路到下午
綠曱甴都少到乜咁
三個就控住左條橋
之後磨多陣班曱甴又增援
大家兵貴神速呀
唔好意氣用事

小心一錯再錯 有勇要有謀

有決心好事 但唔好蒙閉雙眼 汲取教訓 冷靜判斷 勇於提出

你話我現實都好，

拉到告唔入，都唔值得。

少左人就少左人。

拉一個少一個好咩。

早2日留守結果輸人又輸地。

目標為本。

唉。斷正就好難搞。佢告得你暴動仲要48帶到你過度就好麻煩。暴動告得佢都九成有料係手。暴動係好易入。揀保釋反而變相俾佢地慢慢搜證。好多捱唔住一係保釋一係認。所以嗰48係好難捱。軟攻硬攻到你認或保釋。

過堂*

20個 apple報

你會唔會做得明顯左D呀，五毛?
Btw, already blocked

玩快閃呀屌你老母，講L左幾廿萬次Be WaterBe Water 啊。佐敦拉個班難D唔告暴動啦，求下下次唔好再死守累左咁多人送頭好無

然後成班跟老鼠成自首

叫人走喇屌
手足黎嫁仆街

得第一句係有意思

你點救俾人拉左個d，
口講齊上齊落，
呢班人咪就係condom囉

點止十個

係你地救既咩？
襯無警車係馬路游繩走路咋

基本既遮同水都可以冇
點搞

食屎啦。
300人打遊擊已經好有用，
多謝你地玩陣地戰，
D返工撚多謝曬你地，
佢地話今日比平時仲早返到公司

站太密 要搵有經驗帶領 搞到人踩人

理論上無犯法
但d狗只要一句「懷疑」就已經可以48你
都幾麻煩

唔係話割 但真係希望班poly仔反省下
自己戀戰累死幾多手足